OU year 1 nursing or twc senior nursing

如題，已經讀咗兩年asso

Twc 快啲讀完出黎搵錢拎牌
學費好似差不多

如果你想由頭學起就緊係ou
但twc workload大好多 因為要讀埋好多古怪野 language 好似連中文都要讀

Twc啦 認可程度又差唔多

我揀咗OU

其實想讀OU nursing, 但怕fail 又浪費一年....到時人老珠黃先出黎做，已經20了

why?

普通科既話twc好啲
課程就唔知，但係我係普通科實習過一個月，果個ward好似覺得twc好過ou咁
不過有中學同學去twc讀，感覺上佢又好似忙啲…

利申ou year5 唔係普通科
一陣就醫管局interview
好撚驚

巴打兩個都有offer?

Twc快手出嚟做野啦
雖然OU勁d

打精神料咪得 唔係普通科

唔好咁啦
人地入錯psy已經好慘
工又未必有

邊個學費平就去邊啦
placement黎講ou STN質素好過TWC 既我覺得

psy先係天堂

有工開咪天堂

twc大伏
你一定後悔

Poly la

緊係degree啦

twc waiting list, OU direct offer

兩個都係degree

why

巴打兩邊都讀過

七年前讀過ou

我有個fd又係讀asso，入左東華，有year 2同3揀，year3就俾十萬學費，year2就有sssdp

Year3之後一路都係十萬一年喎
比得起咪讀
Sssdp差成七萬一年

即係twc yr3後係冇sssdp?
因為離緊都係應該係讀twc